大家有4日時間號召 1月29日起全民抗疫三罷! 支持醫護!

機會只有一次
希望大家全力用各途徑文宣，同自己都要參與

光復香港 時代革命 全城抗疫

推

支持